有冇手足用過klook wifi?

$12 日，平過買咭
上網質素如何？

去大阪用過11/日，唔差囉，都冇咩點斷線/上唔到，不過可能到到地方唔同

去鹿兒島都ok

唔好用黎睇片

點解嘅？

me下月又係去大阪11天

用過去大阪，
一日平均斷兩三次線要熄機restart ,
除此之外都沒乜野，畢竟都係12 蚊一日

thx,booking sin😍

去大阪用過 普通post相搵路無問題

用到某gb要 reset
Reset一次得500mb 同會慢
12蚊係抵既

用過去韓國
幾好用